金請夏算唔算最全能既solo女歌手....

又唱得又跳得

係 正

唔錯

全能到仆街

係

屌那星
唱到依為聽緊CD

過多幾年可以接iu班

可惜個樣愈來愈膠

算 但係唔知點解我覺得佢個樣同之前參加PD101嗰陣好似變咗好多

唔知係瘦咗定整咗
塊面好似好僵咁 特別係嗰兩舊蘋果肌
但真心全能